香港人

好暴力呀，重奪未來

我地會再次匯合 , 係歷史畫上新嘅一頁